[眾目睽睽 極淫蕩] 酒吧大波職員性感挑逗男顧客

大波波呀

屌未撳入去之前見到唔係寫大波女職員都知唔對路

以前可以正評引伏
但係呢個咩都講政治正確你反對liberals就係racist就係sexist就係trump supporter就係ignorant既年代我逼住比正評

im-glad-ive-never-been-to

扯咗

大波波

lm

😼😼